冇買股票幾年，d 錢越黎越多，睇住個市食花生不知幾開心

我同好多出黎做野既人一樣，頭幾年買股票一開始都執左唔少，心諗咁辛苦打工做乜鳩

最後當然輸多過嬴，買完之後又要日日睇住勁大壓力

我唔係話買股票冇人搵到大錢，但真係同賭錢一樣，大部份都係輸家

呢幾年冇買股票見到個市好果時個個都話執幾多執幾多，就好似睇到以前既自己咁，無論你今日嬴幾多最後都可能輸返晒。

呢幾年冇買股票儲到唔少錢，又唔洗日日望住人都開心d

股joy 後買藍籌咪唔使煩
你2015入個堆今日仲有幾成水位

升嗰時又唔見你出聲

$47 5號仔都收咗幾年息